信用卡 + Google pay 問題

惠康未用渣打買滿 400 減 50
萬零又有HSBC優惠
.......
咁我放哂D卡去GOOGLE PAY用佢黎比錢, 咁有冇優惠?
定一定要用卡先得?

睇銀行條款啦

咁姐係一定要帶卡